[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4898）

我

天狼1-1

慢

慢到

清明先開啦

全黑開post賭閪咩

slow

熱刺整多4角

上船

熱刺落後唔刷角抵你輸

曼城仲未出陣

Feel 到伊巴下半場秒goal

莫迪對家
差d收皮

哈馬比角呀屌7你

出左

Google都有啦

出咗

哈馬比一係刷角一係俾人cup

車cup 10 1 雪雪聲

我叫全白 屌你老母

希爾星堡 米贊比刷角

lm

錫ng試下

錫20

Goal

錫2:0

熱

抵撚死 唔撚刷角

熱狗廢到

錫菲

熱狗取消關注

熱狗

人地一攻就入 抵輸

死撚開啦
冇人識你 叫你大佬出黎

講左CUP唔起

我廠

利物浦full team
屌
all in了

肯刷角攻未

又係炸完對家入.....

無人買高登仔？

呢個我笑左，叫9你做全黑

天狼cup

大家好

好撚彩 等緊水位想買熱狗next goal

熱刺！！！！

買親又對家

買左大波

here

gel得喇錫非 等睇熱入3粒我都服

屌你熱刺兩條友企係禁區睇波

熱屌你老母戇撚柒鳩 返鄉下食屎啦英國神射手 亞洲球王。。。。？，。？，。？熱屌你老母戇撚柒鳩 返鄉下食屎啦英國神射手 亞洲球王。。。。？，。？，。？熱屌你老母戇撚柒鳩 返鄉下食屎啦英國神射手 亞洲球王。。。。？，。？，。？熱屌你老母戇撚柒鳩 返鄉下食屎啦英國神射手 亞洲球王。。。。？，。？，。？

比多球 熱狗

嘩 熱剌眼神防守都唔去逼搶

好奇下季歐霸都冇得踢既熱狗 星散未

屌你老母一買熱ng又輸

華堡下半場唔識入波 應該1-0完

熱狗死全家

邊到有星

熱刺8角完啦

會員費綿龍 20啦 再大聲啲都得
屌你老味

第三球應該係熱刺架啦

伊巴

勁

摩佬

天狼星cup 埋
頭先仲有人屌我，出天狼星水果個係傻閪

屌 熱狗 對面1換人就入 你呢??

Mma新星

熱刺5角-5

雲達

Jer 足3個post

今晚真係下盤夜睇路

哈馬比刷角未呀

all in利ed

俾角啦哈馬比

曼城都斷啦
唔駛叫

高登仔9.5b派3000

佢咁串

摩佬戰術唔撚改 點入波

有

你老母伊巴無啦啦5角

德乙會開上盤

LM

熱刺廢到

中

MEEEEE

AIK食屎啦

屌你老母又冰角

km

哈馬比d角停到

伊巴 阿特

刷角 入波 就係咁簡單

算 ifc見

熱狗廢到仆街 追多球主ng 都仲得

Lm

垃圾熱停20分鐘角係想點

熱無角

斷腳啦

利物浦又轉返盤

頭先係咪你 屌我出天狼星毒水

依隊仆街係咁
中左好多次伏

熱2.5有冇

你唔蒲頭都唔記得你

小你老味
伊巴上半場完原來有球空龍唔入

利物浦個受讓半一呢

天狼星踢3C出黎OK?

再入注7.5b

高登仔

屌

熱7.5b都開唔到

贏2球 仲有1.04 真收息

希爾星堡 米贊比刷角阿 -2

-3C 快

曼城出2個後生仔+文迪 點贏

-3C 快呀天狼星

夠膽好似意甲咁 80分鐘打後NBA cup!?

真 好過放銀行

文迪會送禮

熱狗踢緊乜撚?

科頓唔差嘅
mendy

var黑哨

熱刺踢到而家都唔知踢緊乜9

下次完場先jer我

仲唔買變平半低水

Me

俾人大手買入

熱7.5 9.5

邊個估到停咁耐

停完C未

買左FG

鍚屌多粒送佢上路算啦

有邊個係唔斷

唉
我想死

一早知啦...

摩佬拎解約金走未

一陣專埋平手盤就搞笑

刷角阿 希爾星堡米贊比

熱刺太撚on9 唔撚傳翼 係咁傳中 哈利簡尼係神咩

利盤 瘋狂俾人落飛中
要買趁早

不來梅入波未 踢到德乙咁

今晚啲波癲！

一齊介賭啦巴打

科頓要踢廢隊先有表現
文迪防守進攻扭波都唔掂 我係高普就主攻左路

上盤 角大

肥普肯到都係咁

有排還錢
唉

沙拿 文尼爭緊英超神射手

7.5都出埋

照今晚走勢 海登fg可以試試

幾年姐

定D

天狼星停夠C未

哈利帶帽炸3次

熱狗成隊斷腳啦屌你老味

出埋6.5

我捐左咁多錢 下世可唔可以做有錢人

上次買錫就比人炸兩球
今次買熱又比人炸

錫紙塞10條友入禁區 熱刺波都穿唔到入去

11.5b ?

曼城可以買kane了

高登仔半場後得一射 屌你咩

KANE入左3粒，不過比球証吹哂

借錢一棍啦

炸撚夠未 屌你老母閪球證

1:0 atlanta

祝你今世就可以啦巴打

屌你老母又撚半大

球球都吹雞先射

係時候測試下我既燈力

亞特goal！

熱第一球真心on9咁都唔計

連針莫迪熱狗
買左雲達 大家識做

屌你拿玻里依球咁樣都唔大腳清

哈馬比角大24

拿波里！

1.65fg終於嗌到

優越有比安慰獎你

熱狗6.5都想買細

正氣特 炒多粒

皇蘇神奇更衣室
出嚟即刻反cup

點

做咩唔繼續買上盤

不來梅踢到作客咁

識唔識報分...

你下次可否早點通知

伊巴追和先

拿坡玩撚完

伊巴cup啦

熱狗係就輸多粒啦

唔早講

刷2角阿 希爾星堡 米贊比

熱狗ng試下 但真係好鳩廢

唔好2c

買左莫迪
輸..

又中 派未

熱狗好好睇睇
入番粒啦

利物浦萬歲射死狗仔

皇蘇刷未

可以試下買少少海登FG

哈馬比半5全6

買少少海登FG

有即場

收錢

取消關注，on9波

你買左 我先買

咁你想點

連c雅希爾星堡

屌你

３：０

錫30

錫3:0

3:0

30

屌熱狗

3-0

3比0....

Dllm熱狗爆我細on9

入未熱狗

唔刷角既下場就係咁

熱刺！

對錫都踢到咁 熱狗可以執7左佢

好撚野

2:0後ng有冇5倍

講真 熱刺成隊真係垃圾 試左咁多次吊高傳中 唔撚得 唔試其他野

熱刺輕鬆穿盤

廢撚到你

熱狗做到嘢 大波

我屌你老母

熱狗真係好神奇 就算我買左佢 但我見到佢輸都係會好撚心涼

正諗住買無入球 點知暫停投注好彩

逆向穿盤

我一齊

熱狗好波

中ng啦終於

一射就有 痴撚線

屌你老母黃洋達

錫讓球穿盤

哥登堡3連角

高登仔穿盤未

7倍

伊巴追和先啦

DADDY可以教到熱前線班人進攻無啦FORM都幾好野又SON又KANE

唉 冇啦冇啦 熱狗都唔生性

無啦 睇即場熱狗2：0個陣都無心踢 前場食晒屎

阿特係咪痴撚線

利記full team
仲有3倍 根本派錢
佢哋上年比鏝一分 篤爆自己個聯賽冠軍
班前鋒仲爭緊神射手 一定屌爆鏝
今晚一定唔會放水 根本就4 6波

終於肯連C

連角

熱屌你老母戇撚柒鳩 返鄉下食屎啦英國神射手 亞洲球王。。。。？，。？，。？熱屌你老母戇撚柒鳩 返鄉下食屎啦英國神射手 亞洲球王。。。。？，。？，。？熱屌你老母戇撚柒鳩 返鄉下食屎啦英國神射手 亞洲球王。。。。？，。？，。？熱屌你老母戇撚柒鳩 返鄉下食屎啦英國神射手 亞洲球王。。。。？，。？，。？熱屌你老母戇撚柒鳩 返鄉下食屎啦英國神射手 亞洲球王。。。。？，。？，。？熱屌你老母戇撚柒鳩 返鄉下食屎啦英國神射手 亞洲球王。。。。？，。？，。？熱屌你老母戇撚柒鳩 返鄉下食屎啦英國神射手 亞洲球王。。。。？，。？，。？熱屌你老母戇撚柒鳩 返鄉下食屎啦英國神射手 亞洲球王。。。。？，。？，。？

6倍Ng

爹哋

full team 冇進攻
之後幾場 買晒對家 準備逼宮 等下季肥普返來

你老母個笑閪 死馬會封到有角都未開返

俾多1C黎啦

希爾星堡 米贊比奇蹟刷2角

拿坡有冇可能追和

-1c

比多3c啦

屌你老母兒子救角

下場對家就炒對面

我刪左馬會個APPS,之前備忘錄set好左個AC,刪撚埋

以為唔會再賭

尋晚幾場4球 唔好執輸買多球先

雲

見到都屌出聲

我發覺曾經贏咗幾多錢
最後户口啲錢都係0

有無伊巴條link

以後

ok
聽晚見

熱狗真係傻尻隊黎 唔輸到仆街都唔刷角

起碼識得進攻足球

阿特2:0

屌你老母 拿坡里 痴撚線

叫都唔洗叫

2.5b有望

阿特真係好撚正氣

賭埋利物浦先啦

同哂路

阿特好勁

阿特

真 重輸埋捱夜精靈

奧斯賓納一換走阿特就456

艾高干半客達陣

亞特屈到

介賭啦

皇so 1:1

熱狗D進攻套路好心就比son 摩拉 林美拉多D突破啦 Kane唔使諗實係柱等 仲On99係出面打入去 幾個咁扭得都唔變 垃圾摩佬識唔識教波

3:1

King goal

3-1

shit 熱狗3:1

真 重輸埋捱夜精神

KANE第4球終於入

皇蘇快cup

垃圾東京熱

半場入熱大X拿坡大收錢

屌你老母臭閪 買乜輸乜

皇蘇快撚啲cup

真係4球

2.5/3食全格

相比起熱狗 買亞特真係未輸過

戶口得番3000$
借左6萬
我又無返工

我諗住4:0架嘛

雲達集氣

拿玻里放棄了

正氣阿特又派錢

希爾星堡 米贊比刷一角

真係靠賭黎還？

摩佬真係越嚟越膠

終於一吐烏氣，六關都唔斷，送兩位 200

嗰3000買乜

Eb

阿特串左伊巴

政府一萬就到
屌埋利記先啦

好

我！

eb

ME

連登d 廣告真係出到好貼

me

曼利整場8.5+
武漢肺炎經典一季okay?

我了

ln

主開埋隻角再入波 齊贏

雲達踢乜撚 降班啦仆街

Q

ok

識玩一定玩人妻

贏梗？

不來梅都係降班啦
仲未入波

真

唔洗帶套又有技術

熱狗真係笑撚死人

7成啦
自己諗

成個薯條俠咁既

今晚d波好難買

挪超d角係咁黎
咁先係

亞特2球錢派未

皇蘇快手456愛斯佬啦

皇蘇快撚d 刷啊
屌你老母

舞女出場

蘇斯達Cup到扮蘇絲黃叫

點同 起碼薯條搵兩皮個月

雲達真係想降班咁款

Ebra 條傻9似準備輸多球

睇吓利物浦 成季英超輸咗幾多場

輸多球囉

垃圾熱狗啱啱好爆我6.5細

哈馬比神9

屌 高登仔差一角都唔刷

唉 熱角球追大真係輸撚死人

今晚真係好易 買多球高登仔fg拎錢訓覺算
禁屌唔入對家入 雲達呢隊波有加成

Cls 又係差1

唉7.5b又輸 9.5b輸

Hi
有無人帶領？

有冇人知利物浦今日出咩陣

追都唔追熱啦

半細日

Full team

熱刺真係仆街仔黎

德甲唔係又半細掛

半大

3點之後全半大全大

好野有6.5唔買埋

高登堡絕殺？

即場買角細唔洗輸咁多
垃圾熱狗

7.5 比兒子救角 屌佢老母

點解佢仲係咁高水 full team都

Golden

曼角大想入齊3 格

你仲有錢買嘅

雲達 係自己後半場猜波

講真啊 熱刺呢隊波可以收收皮架啦

真係全細日

竟然唔係買10蚊

借錢

救左我7.5s

愛滋4ccccc

講撚咗角細

有冇艾高干手足

有6.5唔追多口 神7角 好波 好野

同路 輸7.5b

熱刺下季可以試下降班做一哥

7.5S手足上水啦

皇家6.5角小

買左8.5s 下半場開左冇耐見5c念住死硬 點知咁都頂到

場場都冰角

無人買左高登堡 冇人慶祝

輸波唔追愁更愁
追錢一棍莫浪求

阿特3:0未

算 講粗口x你好似我問題 但手足可唔可以唔好係人地輸錢果陣行過去博x

買左Fg

伊巴下半場未射過波。。。。

阻人追數正仆街
借錢一棍煩惱bye

挪超場場爆角

90分鐘先入

收米

皇蘇應該可以嬴埋

舞女又要輸了

好文采

伊巴比球啦屌 腳都起唔到

想一棍利Win

0射正

想轟政府一萬蚊
一係中一係唔中

天狼星買咗幾多

拿玻里咁都唔中龍

轟啦
係今晚

1雞利win

一敏又中

好煩阿你

曼城咩中堅?

屌咪搞我利啦

中 尾唔穩

皇蘇11c 10 1 100

同哂路 我都係咁買

垃圾伊巴

羅馬下盤啦

瑞超派角未

一棍半一盤，覺得可能和波

傻9伊巴 dllm

你老母買緊又入

伊巴玩撚完

皇蘇5ccccccc

有阿特唔買走去買伊巴

2隊西甲刷c啦屌

好撚想買皇so ng

想收既手腳們幫手叫下

連cccc

阿特穿伊巴

allin 6.5 我唔信兩個都冇

召喚連c雅

就咁就減一 馬會派錢

6cccccc

低調做人高調做事

屌奶星瑞超唔派搞到執少左

仲有

阿特穿愛滋穿伊巴

皇so

本身都已經灰機，點知突然間入咗

熱狗2.5串eb 降班啦屌

最後了

救命
米堡伊巴
屍都唔俾我收

好希望你中

阿特next goal

利記艦上船

阿特8.5b有冇機

祝中

大迫勇也入未

兩場平半上盤屍都無

8x了

拿狗雲達快撚d死

皇蘇快撚啲cup
唔好再玩波得唔得

根

曼半大？

刷啊皇so
屌你個閪

德甲打德乙都入唔到波

皇so反杯啦

殺普白蘭快手入啦屌

阿特兩隊妹啦

同尋晚李城差唔多

皇so 比多角

低調地買4皮

想問特別項目係咪無咁快派

手足如果贏到 錢就派唔到 以後幫你瘋狂叫

阿特入多球得唔得

係

雲達又當自己係巴塞？

快

蘇斯達7.5s 重心！

點解伊利錫係咁坐板

好！

我買左熱刺會否死全家
唔知幾時先排

降班附加賽係咪兩回合？

入波啦 西甲

皇so攻快撚d啦

列隊歡迎

挪超準備半場收9.5

阿特-1角

咁下場買大波了

拿狗快撚手比角

有咩心水？

ＹＥＡＨ！！！

２：１！！！！！！！！！

拿狗輸咪刷啦

阿特又連C爽到

拿goalll

一買9.5就連

炸未？

2:1有咩用

Boooooom

西意甲入波啦

仆街高水4.1 10.5買唔到

炸

炸ed

Goooooooal

屌 又迫害2.5b

屌買緊皇蘇7.5大就刷

炸 炸 炸 炸 全晚係咁炸

拿b無啦啦3連c 爽到

傻9伊巴有無假波

屌你雲達入未

炸完對家入

皇蘇阿特入波plz

皇7777777

皇蘇-1 快刷

炸足一晚屌喇星

今日炸咁多次都冇人貼果張反白眼圖

睇ＲＥＰＬＡＹ唔覺有越

上次又係你 勁開心 點知又係炸

皇蘇入未 愛滋都唔夠踢 汁柒左佢啦

阿特3.5大

皇so入未

屌你老母一買就刷

我真係好撚黑
買完冰角 買完冰入球 fake goal

阿特快手

伊巴係咁刷做乜撚

準備比武球王絕殺

拿狗仆街死

依排買親Ｄ波唔係炸就係紅牌

曼城

炸你媽臭西

wong so cccccccccc

刷角都無波入 正垃圾

你老母比人一攻就入 仆街死啦

冇 跟你搵食

皇so刷c呀屌

白蘭恩

平手盤真係好勁

算啦 賭錢又無精神又無錢 打飛機仲好

屌你老母 買3 場 炸 3 場 我屌你老母死球證

好京武球王

皇蘇反cup未呀屌

阿特唔入對家入

皇so勁

E巴入波啦

皇蘇！！！

皇蘇!!!!

瑞超派未?

多謝蘇

阿特入多粒 快

皇蘇！！

E巴入波
意甲入波
想贏錢啊

黑腳冇女

伊巴12

痴撚線 賭即場先有錢收

d過關 飛 事前單頭就輸尻晒

亞特入未

今晚低水盤全部都有 狗會準到

皇蘇入多球收全格得唔得

皇蘇反底

咩話1:0?

皇穌比多c我

大船秒輸

曼1:0

以為比分

off西

係愛c太廢

利 秒jump

boom

12角定1:2 手足打字好撚驚

1.0

又有得炸

等唔到阿特完場入曼2.5大

有冇睇場波嫁....

越好多

wong so cccccc ar

越咁多

阿特3:0派

炸完對家入 利了

皇蘇 角啊

屌 叫咗出嚟

伊巴 好波 角大

嚇撚死

炸波夜

有！一定有！

越撚到咁
睇波啦睇比分

支持唔洗派我

我以為佢講12m

皇so 10c得唔得呀屌

利咁都唔入

以為未開波 而家睇

西甲咁撚多下盤

E巴1:2
意甲有多球 101100

Eb 呀特比多粒啦屌

1

我都買左

當我地戰神vvd流咩

有！

阿特3:0未 幾注架

你仲派？祝中

支持

今日炸大日

k

曼角細x羅馬x皇馬角細中派 視乎點中再決定點派

今晚咁多人 明明咁難玩

咁都贏到 咪派

曼利場波幾高水準 兩邊互攻

暈達嘔血

Ok

好燈

之前又吹到曼城主場幾勁 草地好高級咁 今季食左屎咁

全晚炸左幾多球 玩死幾多人

阿特神10？

雲達等降班

我買客＋２。５Ｂ

英超節奏真係好撚快
頭先場熱狗除外

皇so俾多3連c啦屌

阿特30啦快d

阿特絕殺啦

wong so ccccc

奧沙殺多粒未

阿特補幾

屌重心中
馬會瑞超唔派買唔到
屌

比個12碼e巴啦

熱狗真係廢

4

完

以家英超個個衝龍

諗起利奴

拿玻里頭先炸嗰球 真係炸到我好心痛

11c 阿特 德唔德

皇so 快撚d 刷

0：2完

啊特等完場

皇so ccccccc

88 潛水 乞錢都唔乞了 on9又轟撚左一千e巴下一隊入球 我諗未搵到工都唔賭啦 再見咁多位 如果有得罪既就抱歉

雲達一球都冇落德乙啦

咁都無11c on9

阿特神10

拿坡 莫迪 熱狗 輸撚7哂

唔德

利場波好好睇

迪布尼傳咁靚 條友咁都唔起腳

皇蘇開唔到7.5大 買唔到有運

唔派彩點樣繼續買？

戒啦

呢個時候又要鞭一鞭熱狗

愛滋狗垃圾空難降班落西丙啦
角都唔撚識刷

曼城有文迪依條垃圾 allin猁

想買羅馬 做咩回飛回到咁

武球王回國吧 別在外面丢面

曼條後防 咁19遲早失

冇迪施高

無迪清高

哥9冇出奧達文迪 都幾難失波
我覺得都係等下半算數

曼角細？

利無角

想4

今日比射執左條飛既新条巴打搵一搵我囉

又比人撚左一場

仲有艾高干

嘩 曼條後防差d奶野

利物浦無限氣？係咁吊波狅跑

皇馬回到轉盤？
唔似贏唔到wow

屌差少少

爭啲兩次畀文尼單刀 有奧達文迪應該失咗

利差d

沙拿

利中柱

沙拿中拄

拍 中柱 屌

兩邊對攻 1粒都冇

似贏一球

下球一定有

好好睇

沙拿個球咁靚竟然撞柱

食角

呢場0角

7.5s 1注

利ng?

中左就戒賭
另加10，1，100

英超 學多仔 下半場7+

On

手

下場

鏝12m

mc 12m

戶口得返2000，唔中加埋，政府一萬
一個月還錢還2500

250 fg 母會？？？？？？？？？？

屌你老母，我次次一買就針

12m

Dllm 250

屌12m

又12m迫害

迪布尼goal

屌死利狗

我一買就開對家

笑死 係都唔畀250射

成撚日對家12碼 自己就炸 點賭呀

迪布尼12m穩撚到

12m 又逼害

1:0！

一買即入

on9咁樣事12m

唉 又逼害

我都入咗利g 莊家賺到

利ng

利物浦個後衛收撚左幾多錢啊 禁區摟住250

袁偉豪收左錢？
咁樣輸12m

祖高美斯死全家

買完客w主即刻12m
想死

勁on9咁樣拉史麼寧

手足 7月8未必收到 你最好留定錢生活 我都留左4百幾

1比0完場

咁撚渣250條j

我都睇到眼凸埋

好彩無聽人講all in

我踢學界都唔會咁防啦

唔知以為落撚左club
係閪咁摷

25仔係要畀人渣下

高美斯明顯收錢

笑撚死

睇左成粒鐘德甲散步 好似比場波指住黎笑 通頂輸波屌你老母

高美斯摸人條撚 要吹12碼好彩又避左

所以話下場買大

買左幾一陣就jump

摸撚

買唔買雲fg好？

完全符合3點幾老蘭既節奏

我7.5b

莊家收哂風啦曼讓fulltean利半一

笑撚到仆街

我開舖自己都係間中每場玩3兩百，無呢度既ching咁有錢

耶穌想點

自己睇路

意甲半一盤應該都係閪波黎

400幾

利物浦追和先啦

摷左勁撚耐 慌死唔比12m咁 癲到

笑能死

Cup撚埋自己

皇馬又轉翻-1

雲達想輸咪俾人入囉屌

利cup唔出奇 鏝條後防

買左成箱公仔面

真心想知雲達拎住個波做乜撚野

請唔請人

派錢？

雲達下半場無角

阿根廷國腳都未上 唔使驚住

兩邊後防都麻麻

利好好咩

人地羅馬開波2分鐘就1角
On9 德甲乙仲未有

利反cup 10 1 200

買左利10.5S
頂住

嘩屌 乜撚野

我都買咗

走撚到出半場

鏝輸左無哂包伏
今場一定博盡，掙口氣
我就唔會買猁

下場啦

利物浦一換人即買反cup

場波1角都無

Gchi

收錢算

G chi

曼個龍咁神

比人落到底就好易失
角小啦

Mc 20

898

2:0

dllm點解雲達降班賽主場都可以踢到咁

真係唔敢相信半個幾鐘0c 英超真係未試過

20

250！！！！

full team 被人2-0？

連登大船

果然吹奏得強陣都係收皮多

2:0~~~~~，入多粒開大

高美斯個種廢

利冠
鏝win利
代表咩

馬會真係有D料到

誤中假波

羅馬12.5b
大硬

痢full team踢假

公道到咁

其實如果利未冠
認真踢
係咪都係鏝勁d

嘔撚哂血

羅馬咁都唔入

仲要落大雨 呢場閪波

利記放水

半大 gel

差d 30

第一場 打利 利黑哨

有冇人中左雲達伏

21倍反cup

說好的full team

訓得

c s?

GOMEZ

曼城決心大好多，要炒

鏝勁過利狗好多

高登仔越係吹奏 就越要買對家

個場我都記得 好明顯

仲有1.07 收息算啦

主場呀，車都win曼輸韋斯咸啦

羅伯臣出迎 後面空哂

Gomez死傻9

我買咩都輸

屌你老毛 幾球手球 唔比12m

皇馬個場咁鬼

輸9000

唔識賭了

都知馬會條仆街冇咁好野架啦開利物浦3.5倍

牛達有撚病？主場仲妹 等下場作客先發力？

話左唔敢買猁
今場鏝一定數佢幾粒
猁都唔會同你守
面子波

All in左痢？

點鬼法?

利反cup 10 1 500 決心有冇！！！

All in 利反勝

不來梅想點撚樣呀

利報數區：-3k

戶口最後$20買埋猁w
戒賭了

me 過關，200

1.07收息算啦
我係班球員都廢鳩事踢了

雲達00完場 88

頭先係咪有條友係咁話利派錢
上樓注

10.5b 雲達刷爆c

羅馬 入波未

利記有無琴晚ac劇本

屌你老母不來梅死撚咗去啦
仲未入

咪撚玩啦上半場追唔到就出撚晒d後備

有冇奇蹟利物浦21倍好吸引

利俾次機會，下次唔會買你架啦

全格 完場派派佢 只想3場正氣

利其實係咪踢假

下場作客有入球既和就留班 閪踢法

支持yy 等收

利5.5s

馬會3.5倍引你買啦

羅馬唔係幾對路

靠皇追數

中啦

你派錢

Ho

咩事 迪清高都sub

雲達踢緊乜撚野

買左3k蝗 希望中

發夢hea踢

0:1

羅馬jump

羅馬輸埋

羅馬 我屌 又要等反cup

屌 羅馬做乜勁

烏甸尼斯1:0

吊你羅馬閪埋 今日點賭啊

烏頭goal

羅馬20角了

都幾撚mean下

雲達走盤當贏

2020年 仲咁多乞衣

爽

個後衛俾人爆